暗瘡印好難解決 巴打絲打有咩方法

成2個月無咩點淡過啲印
有無巴絲自然好番無哂印？用左幾耐時間？
化妝會唔會有影響例如減慢修復速度？
食緊a酸中 唔想用產品驚刺激皮膚 想自然好番

都不外乎保濕美白

a酸d印好鞋退 自然我諗都係防曬運動食清淡d 激光又唔打得

係mask? 唔用產品得唔得 大約幾耐好番

自然好番要幾耐？巴打過來人？

mask呀 lotion呀 cream之類
你等佢自己好應該會慢d

去印去疤膏
利申之前傷到真皮層 成塊黑印係度 去咗半年 好咗60%左右

用齊大約幾耐 巴打大約幾多個月好番

你依家有幾樣野要借
1. 加快新陳代謝
2. 刺激皮膚再生
3. 防止有新嘅暗瘡同印

你首先要知自己係咩膚質先 有唔同處理手法 但保養不外乎每日潔臉補水鎖水
另外 每朝飲500mL水 臨訓都係 多做運動 注要清潔

黑印好深 去到60%都幾勁

個時直情係凹咗入去 依家都上得返嚟 光滑返

呢兩隻野可以考慮下 價錢大約100-120

一定要擦防曬！否則色素沈澱會好勁！可以食奇異果，有美白功效！

第二點可以點做 如果化妝會唔會加深啲紅印架？

呢d要唔要打圈按摩等吸收？
定係薄薄地搽一層由得佢？

化妝防唔防到太陽 好驚加深啲印 太陽好可怕

最有效都係激光同射頻 後者正常唔會嘅 唔好用刺激野
利申巴 化妝野唔熟

我係屋企就搽一層厚嘅 正常就薄薄地一層由佢

搽防曬底霜先

早睡早起都好重要 byebye

番shift死得

有無巴絲可以自然好番？

無 d印成年都無退過 最近要睇皮膚科醫生 慢慢好轉緊

成年！！ 巴打有無凹凸洞？有無化妝？

其實你唔理佢正常就會咁 啲印老咗會甩唔到

做足d野 照少d鏡 幾個月開始見效 可以買dermatix 搽下